rthk港台2019香港政情大事回顧

播返721同831，真係睇返都覺得嬲

推

嬲到震

繼續多謝rthk企喺正義同良心嘅一邊

睇到又嬲又傷心

never forget, never forgive

push

已經無人理

未睇 不過唔知有冇呢張圖呢

幅圖有咩意思？之前無留意，點解要zoom埋去佢隻眼？